中國人的性情是總喜歡調和折中的 真係無錯

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，香港人愛自由，須獨立調查警方，大家一定不允許的。但如果你衝擊中聯辦，他們就來調和，願意調查了

開窗開窗

吊，中曬！

港獨
反攻大陸
港獨

屌 真

不過可能其中原因係元朗單野

你地係咪真係支持我要攬炒巴架

要求香港獨立但你唔俾既
咁咪輸出革命肢解中國囉